而家餐廳食嘢 好似去左會考試場差 左右邊無曬人 好正

香港幾耐無試過食野咁有空間感

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?